“基於上述情況，該物業經過改進後的最高和最佳用途，與作為酒店開發項目的現有用途一致，”評估發現。 評估破壞住房委員會對酒店購買的辯護|安德魯·濟慈| 2021年6月30日|聖地亞哥之聲 
 那麼，為什麼這位鼓舞人心的女性會放棄未來的封面照片呢? 博柏利回應有毒化學品指控; 凱瑞·穆里根開玩笑說要毀掉奧斯卡禮服|時尚野獸團隊| 2014年1月24日|每日野獸 
 最後，第七步:“如果你認為以上都是無稽之談，那就仔細觀察並學習。” 邊緣因素:監禁奧巴馬的7個簡單步驟|凱特琳·迪克森| 2014年1月5日|每日野獸 
 用巡航導彈、無人機或上述武器加上美國飛機攻擊敘利亞政府的軍事目標。 奧巴馬的敘利亞新選項|Leslie H. Gelb | 2013年8月25日|DAILY BEAST 
 前面的那些口號可能需要一些微調，但我認為這裡有一個非常適合你:“妥協的大膽。” 奧巴馬:不，你不能! 拉里·弗林特2011年4月12日每日野獸 
 請記住，前面的例子全部來自2009年的電臺評論。 Rush Race-Baiter |Conor Friedersdorf | 2009年10月16日|DAILY BEAST 
 許多所謂的“哼聲”是用來練習的，但在接受它們時要觀察是否遵守上述原則。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 如前所述，讓學生憑記憶正反兩種方式背誦上述十件事。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 據我所知，上述都是加拿大目前正在開採的礦山，當然都是很重要的。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 中空的“外殼”似乎不那麼精緻，但這可能被認為是上述的自然結果。 安東尼奧·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克 
 對於每一個與石棉工業有關的人來說，再沒有比上述情況更有趣或更有啟發性的了。 石棉|羅伯特H.瓊斯